今次亂局，其實美國人自己點睇？

無論pro Trump 又或 anti Trump
有冇喺美國嘅巴絲可以幫手了解吓？

早排同美國d親戚傾過下
佢地覺得兩個都係廢，我話佢上台後美國失業率同經濟都大幅改善咗，但佢地話疫情扣返好多分，我諗一黎佢地本身先入為主唔鍾意trump，所以疫情比倒籍口佢地大條道理，二黎事實上疫情的確有一定影響

唔好唔記得初期俾WHO老點

係台灣同香港人醒唔聽條黑鬼講姐

我記得trump早期冇嘗試爭奪話語權同阻止中國人入關，係去到3，4月先開始明屌中國，果陣我已經知大鑊，變咗個大局係中國已經成功同who合作淡化咗中國喺呢件事上扮演既角色

但投侵嗰啲真係冇懷疑dem出術？定佢哋覺得侵輸係好有理由？ 今次美國人係好靜...

how about New Zealand 做得廢就做得廢

但係未爆前冇人會知全世界會爆成咁，而佢嗰時都偏向信專家（包括who), 係去到二三月井噴式上就一切都太遲
Anyway, 就算佢有咁做但個確診數都唔會少得去邊, 結果都係會入佢數

咁係 理性上明白咁做 但感性上無法接受
其實我又唔明點解唔開屌 怕炒車俾人話racist?

呢個局其實中國SET得好靚,收買WHO幫口淡化自己責任同用物資援助部份國家,變相將個責任推咗落trump度,雖然我無調查過,但我推論普遍美國人應該會覺得[trump抗疫不力]多過[中國人先係元兇],因為始終美國死咗咁多人又搞到經濟問題都係要有人負責,而trump失去咗個先手話語權,自然個鑊由佢揹曬

佢話唔使戴口罩到自已中埋招
已經失分唔少

當然美國佬唔希望被管
邊個當政都一樣
但印像上侵侵係好失分

體制都唔同
Unlike the UK, USA, Australia, Canada and many other countries, New Zealand does not have state or provincial governments. So our system of government is more compact and straightforward.

疫情呢個理由狗到爆啦

民主國家除左台灣無咩邊個做得好

其實來來去去得一招就係完全封關鎖國

兩個都廢點解唔投jo jorgensen?
兩黨獨大同歷史有關?

屌淨係計covid19成個西歐大部分政府都要落台啦

本身trump樹敵太多,疫情呢樣野比咗位佢地入+攻擊
中國人覺得佢貿易戰對中國不利,所以同佢有牙齒印
黑人/女權撚果D本身又同佢唔啱
民主黨本身又唔會放過攻擊佢既機會

政治正確>獨立思考

仲有D跨國企業本身想食幾家茶禮,trump同中國反面,又叫呢D國家減少全球化程度,呢班友又係同trump利益衝突
仲有荷里活果班左膠

係咩個twitter炒到好熱

槍撚youtuber表示:

The End Justified the Means
(以結果合理化手段/ 為求目的不擇手段)

圍埋票站又叫靜？

這個先係重點，疫情跟本狂吹；不過冇疫情都會係好貼，未必贏硬，因為佢真係比傳媒講足四年。近半年個個黑人/女權，可能真係夠做佢

唔靜喎 係主流媒體滅晒聲唔報姐

雖然我無調查過

咁你咪即係喺度鳩嗡囉

剩係sideline CDC都已經要輸啦

呢個係重點

佢地到呢個關頭仲不滿侵講Chinese Virus
信傳媒講侵係xenophobic

你係咪喺北美，兩國CDC跟足who指引呀；噚日，膠拿大CDC+磚家叫帶三層口罩，武肺可能係氣乜撚傳播，我心諗你做乜撚

但就係侵做到嘢先會得罪呢班人
呢班人最後就係為咗自己利益出賣左美國

侵：相信雜種

我問咗幾個美國朋友點睇大選

我上面堆fd(傾藍)普遍都覺得侵侵種瓜得瓜抵輸，覺得所有野都有合理解釋
另外有兩個傾紅嘅fd，佢地同連登差唔多，無FC都係咁煲，撞車撞到懵晒

人從來都係輸打贏要，假設侵侵贏咪調轉返囉，郵寄票如果紅多過藍，侵侵點會係咁話造假呢

pro trump嘅應該同連登差唔多
左膠繼續左膠
中間應該覺得總之快啲完

你最尾個句係咪 on9

唔靜
係垃圾媒體唔報

依下真係柒
仲on99咁信條刁種

疫情咪支那搞到咁囉
仲搵個奶共嘅人做總統
完全係弱智

係
鬼佬連口罩都唔帶就可以收收皮
根本鬼佬都冇好好了解發生緊咩事

未爆發嗰陣
全連登都知大鑊啦當時
連登一早嗌封關
買口罩

真係好難信trump咁弱智
一定係有啲嘢trump先信
隨時係間諜俾流料

我又做先知
借位發洩

叫你哋做策反 蛇都死仲係度得閒理咩yuu
或者象牙㙮式話美國冇責任幫香港？
而家差兩三%成件事唔同晒
twitter raddit 戰線鬼影都冇隻
twitter raddit當抗爭撚唔見晒
係呀！個天跌勝利俾你
或者靠自己快撚啲一人一把刀衝去殺雜總啦

成個劇本舊年都寫好晒啦，而家睇下搵唔搵到/造唔造到證據決勝囉

攪 mail in 個時已嘈

中共慣用人法啦
人格謀殺你先
你睇李文亮就知道啦
未爆之前就造謠生事
爆咗死撚埋就話吹哨者

中共慣用手法啦
人格謀殺你先
你睇李文亮就知道啦
未爆之前就造謠生事
爆咗死撚埋就話吹哨者

如果你係講緊想干預人地個選舉，就衝入r/the_donald同r/republican打，唔好去r/worldnews同r/HongKong，話術好嘅就r/eli5同r/ChangeMyMind
小心唔好去左營支持右營，走錯片場柒飛天

純資訊，唔建議

有朋友share呢張圖

thx
其實個選舉完咗啦
效果都係得之前1%
十日前一個save12 一個選舉戰線都冇
政治嘢得yuu
好難忘
而家輸咗之後已經唔知可以做咩

根本無信過，trump講呢句野個陣已經封左支那關，美國既疫情係由歐洲傳入，根本避唔到

你咁近緊又爆過沙士緊係警覺d
比你係地球另一端都唔覺得咁易燒到自己啦

得呢個理由？ 咩都賴體制

澳洲爆咗兩輪但又好快壓到點計

因為澳紐總統唔會9up + 疫情消息發佈由該國醫學專家主導

Btw其實Republican 係信Trump > CDC 佢地更加唔會聽WTO

唔只警覺啲啦大佬
大佬爆發咗都係just a flu
差天共地

媒體靜，同埋左膠報一面倒滅聲
有個左膠同學仍然係左膠
但識有幾個似係為trend 而投biden 嘅今日上堂就收左皮唔講大選d野（平時講開同埋講到好激動）佢地 story 都少左講biden 但仍然左膠味甚濃

其實不如話係好多外國人根本唔重視
香港d鬼去到今日 都可以唔帶口罩
佢唔夠重視 的確係事實
當然啦 信左垃圾who都係原因之一 不過一定唔係全部

Twitter大把左膠話侵lie, no evidence呀

一定有真心膠
但chinese bot都一定有幫手

香港人要做嘅野唔會有分別
邊個上台都係要攬大脾架啦

社區衛生個責任係state government
唔通Trump叫美軍迫班美國人lockdown咩

宜家睇今次造票造到咁誇張
美豬肯唔肯面對現實

左膠呢頭話佢講ChiNaVirus 要支那負責
咁樣唔得唔夠PC

嗰頭就話佢搞到武肺大爆炸

玩曬啦

兩黨共識撚又出現了

拎槍圍票站都叫靜？

見Twitter啲死左膠係咁話侵侵無証據
淨係喺度玩法律
佢地寧願繼續做豬

唔係咁嘅話，咁你想香港同在野共和黨齊上齊落，一次過對付中國美國？

twitter reddit 而家都ban9哂d証據啦 討論下都唔俾

又係你用nz嚟比先澳洲美國都有洲政府nz無咁都係頼

btw澳洲第二次係vic 入面爆state gov 決定lockdown

澳紐總統

左膠表示侵衰過人渣，洗橫手冇問題

最緊要有得繼續玩tiktok 玩埋啲戇鳩challenge 一支支benadryl, codeine咁飲飲撚死佢

而家唔係咁咩？
我控制到民主黨奶唔奶共？
不如你寄望下習帝清醒仲好啦

我唔知啲美國人點諗，冇理由揀一個出賣自己國家利益嘅人做總統。

我哋就話冇得揀，香港畀班仆街不停地出賣。

正常美國人，無論信唔信有fraud都好，都會覺得今次選舉好羞家，柒出國際

喺加拿大都係省府決定lock唔lock

但全國性防疫資訊係總統責任 肺炎fall會唔係美國爆，唔係邊個state ，呢啲資訊，CDC主任講完must come in the fall ，下一句侵即刻話冇

佢今次燈輸咗自己都叫負返少少責任

我講唔係lock唔lockdown 呢啲specific 政策

係GENERAL NATIONAL information 佢同一個speech入面CDC主任話疫情好大鑊一定會再爆 ，侵上台就話唔會come back on fall

政府官員為失言負責好正常啫下話

咩都唔關侵事 總之做得好就關侵事 做得唔好就關states 事笑死

我係美國人我覺得侵好慘豬 被輸

其實你點喺我嘅留言度得出最尾個結論?

咁冇得咁比嘅，我地同台灣都奶過 SARS，亦都知道有啲數據同新聞係完全信唔過
世衛仲叫人唔駛過份恐慌嗰時，我地已經搶到口罩缺貨咁滯

記唔記得新加坡初頭都好撚串㗎

有乜點睇反Trump就係要睇佢衰寧願攬炒，支持Trump咪覺得選舉有問題谷住度氣，中立少少咪覺得Trump、選舉、政府、全部政黨都一樣不知所謂

咁但係佢用佢既權力 + connection 加快 ppe 同 vaccine 既製造同 approval ，派錢
呢 d 係佢做得好既地方
D 人覺得係應份就唔比 credit

屌佢老母咁 obamacare 咁撚垃圾又當係政績黎打飛機？

甚至點解冇美國納粹就出嚟

人民唔會同意
民主國家政府權力唔大
歐洲人上街求奇做啲嘢嘻嘻哈哈嗌口號
政府已經要買你怕
你一鎖國就有人嘈侵犯佢自由
一個唔鍾意玩罷工經濟發展又出事政府頭痛
國家咁run法收得皮啦

少數派
主流派係liar 唔服輸

係做得唔好 但係冇可能會做得好 邊個係總統都咁話
佢地會繼續自由咁做佢地嘅野 跟本唔會跟政府講嘅去做

sideline cdc唔係只係話guidance咁簡單

譬如話係lock down嘅問題上，佢唔信cdc搞到依家日日創新高

兩黨獨大同大多數係同選舉制度有關
因為winners take all 一係DEM 一係GOP
第三個政黨如果冇plurality win係唔會有任何議席
唔似歐洲國家係投跟選民投嘅百分比去分配議席
所以都永遠都只會得兩個大黨

我親戚又係話佢D藍親戚咁睇
不過屌，肺炎邊個世界經濟好呀屌
Trump真係算係咁

咁共和黨其實係咪橕trump 打官司？

哥仔呀，你估總統有咁嘅權，藍州自已又唔lock down，跟本個個話侵，屌真係覺得就算冇武肺或blm，佢都收皮

特朗普一向的路線係走煽情白人大美國主義... 有很多美國人這輩子都活在美國主流媒體的思想框架裡面。其實唔理政剛係咩，難得係一個科技咁發達兼咁多人才的民主國家，特朗普在今次COVID竟然可以 搞到一獲粥（感染數字將突破1000萬大關），仲有好多美國人依然覺得他做得「唔係好差」啫，睇吓選票數字就知道好多美國人都好無知。

佢選舉提到既大美國理想主義的政剛擺到明係9up，選完之後，好肯定係以經濟主導既另外一套。

哇屌
啱啱見到
睇多啲沈旭暉 thx

控制左Twitter/Facebook/YouTube就控制言論

仲有Reddit

香港勝在有連登

睇波識幾個美國波友，覺得兩件都係垃圾，wfc，現時問佢哋意見，佢哋都話wfc，冇咩好理。

得香港人及台灣人知
還有
日本直播架遊輪放生客人直接搭公共交通工具走
日本政府那麼傻，那麼戇居
但日本政府真的做了，係真的戇鳩了

trump 好後期先話帶口罩， 一路都話小事， 美國人就覺得佢

學到野

其實好老實登做咗，三星期內你唔會再聽到數字

認真
香港人只係因為憎中國，而侵對華政策強硬
所以香港人先會支持侵同埋覺得美國人都鍾意侵
但係侵其實呢幾年除咗減稅外係冇咩其他政績
實在冇咩理由投佢
所以希望鼠目寸光嘅連燈小朋友經過今次慘敗後要吸收下經驗
睇嘢要拉wide啲個鏡頭睇，唔好淨係用香港人嘅角度去睇

浸係美國大約係熱狗+民建聯咁既混合體
對自己人格有些少要求既都好難支持得落手

有個中三之後去咗New York嘅香港人friend屌Dem屌Harris話too left ，佢早兩年已經屌緊political correctness
但佢都話自己係少數

愛侵力：睇唔到 唔記得
佢同Xi唔frd

Trump輸美國人不知幾開心
相等於香港人見到d政府高官收皮一樣
而美國見到trump輸會傷心嗰班相等於香港藍絲廢老
所以我諗極都諗唔明點解係美國泛眾憎既trump係連登竟然會受歡迎到咁

你唔問翻你個親戚，trump一開波就話封關，係民主黨反對，話歧視問題

之後，係美國人自己民粹主義，唔戴口罩、又繼續party

再次，trump係問過世衛，WHO話唔會人傳人，可控可防

乜都賴侵，侵呼吸都有罪

covid你老母咩 尊重武肺！！

咪護航啦屌
佢成鳩日走出黎話冇事既乜乜柒柒
又vaccine又剩好快贏
死都唔肯帶口罩到後期先肯帶
佢一中招我身邊d人個個笑柒佢
有唔少人當佢小丑咁

仲有d人由4年前佢選緊時已經唔妥佢
有咩野梗係入佢數

到時就會係拜登話造假

開口埋口叫人小朋友你就唔會醒咗嘅
侵呢個"racist"今次仲吸多咗minorities票
講得出"真係無咩理由投比佢" 真係唔知邊個鼠目寸光
仲好意思叫人拉wide d睇

其實美國人根本唔會點理中共
經濟數據GDP美股升但當地d民生問題好多都未處理到（就業問題、醫療貴、去到歧視）
同香港早幾年樓價GDP升，但貧富問題、年輕人始終見唔到未來好似

將心比己，如果大陸唔搞香港
你估香港仲有幾多人咁關心美國邊個做總統
而且美國人個成長環境同文化同香港好唔同，西方仲係好個人主義（帶口罩一事已經見到）。根本用香港人代入係好難
人地都諗自己先，自利方面分分鐘仲勁過連登仔

大部份美國朋友支持biden
一面倒屌trump唔尊重女性 racists 打壓移民 唔尊重human rights等等
全部ignore biden戀童嘅所以醜聞
無人講過biden選票問題
全部而家都諗緊過幾日去邊度慶祝

洗過份啦，盲目崇拜好小粉紅，佢注射同飲漂白水醫肺炎言論又點睇，搞到真係人有弱智信佢走去飲，雖然果班人都係低能架啦但堂堂美國總統鳩up完搞到差D出人命

成日見到啲香港鬼
帶個罩帶到

前幾日有個移咗民嘅中同話侵為咗去教堂影相向示威者射TG又剩，又話防疫做得唔好，唔明香港人點解撐佢

你個移民一定日日睇 cnn 或 msnbc

有名你叫少數值幾多票先

對內減稅加息縮表，武肺之前失業率50年最低，對外以色列同阿聯酋，巴林，蘇丹簽和平協議，對華唔洗講喇，依d唔係係政績？

美國一早對所有中國入境人士另外通道要檢查啦
（我地開始半封關個陣）
支那人屌佢歧視

佢係大口，亂講野；但這只係幾樣細野喎，佢做咗幾多勁野，重有，對家係登登喎， VP係最左的參議員；

at the end, you are probably a dems. after clinton, please stop saying "堂堂美國總統 乜乜乜". It sounds so hypocrisy (??)

唔係
正如俾著7婆做到好事香港人都唔會讚佢一樣
最多笑少佢一兩日姐
仲有你講個幾樣野美國人wfc

都係人地國家事

D 廢老係咁
辭窮就會搬出「我食鹽多過你食米」既姿態攞彩

咁元秋話蒸口罩個時你有冇份笑佢呀？
雖然立法會議員不嬲都冇咩質素但你都總會心諗堂堂立法會議員講埋d咁on9既野

隔離post 有師兄講話美國有可能會搞到內戰. 諗諗下共產黨幾勁，成日用分化去削弱對方，香港係咁，依家美國又係咁

首先，好似跟住好多人教點蒸口罩喎；同你明唔明我最後個段寫乜先

冇可能，而家d人諗緊點慶祝

佢哋覺得呢啲“政績”唔關佢哋事，佢哋亦唔會關心中共會唔會坐大，因為佢哋只會短視地覺得只要搞好本地施政就得，就好似CY上台前嘅香港人咁

用一個連藍絲都屌柒佢既柒婆同你講到咁不堪都拎到4x%票既特朗普比

仲有你講個幾樣野美國人wfc <== 經濟政策wfc 自稱和平大愛既左派人士對和平協議又wfc

其實這幾樣，真係好少人知；但唔明係武肺前，個市係好勁，而且對家係乜，大家心照

所以侵就算反中都未必打得贏中國
根本未醒

避到，一早就應該封歐洲

發覺好多人慢慢轉左講「話語權」
香港人係講「話事權」
改返得唔得

咪等班左膠感受下呢位嘅“政績”囉

咁你有冇跟住蒸呀？
Clinton你係咪想講性醜聞丫？
同Trump成日走出黎9噏比？

你識唔識個段英文寫乜？
Clinton 咁大單都冇事，9噏就大獲；

極度兩極化。
媒體根本屏蔽咗侵侵

點解可以任由平民在票站內報己開票數？

只開五千張紙，可以報五萬個結果？
無人理？

五萬個结果任講？
可以話投尼克心！

可以咁容易作假？
咁大家下次去選美國總統啦！

十張票改成一億

左膠同鋼鐵侵粉都係美國人

全世界要比USD0.50比中國買口罩
呢門生意最少都可以做多一年

咁你攞證據出黎美國人好撚care個幾樣野囉，如果攞到的話
而trump輸d人就好開心，你飛過黎睇下，唔信隨你

人口仲少過香港
又係島國 點同啊大少

美國人只會blame deep state

咁Clinton會唔會走出黎自爆話搞婚外情好合理，叫個個人都應該一齊搞呀？
而家講緊連公開場合你自己可以控制講咩Trump都選擇去鳩噏呀on9
唔係講緊佢人格道德有問題呀，講緊佢智商有問題呀柒頭，明唔明呀？
屌你老母愛侵力上腦

連登剛剛收到一百萬張封寄比Trump嘅
得唔得㗎？

乜都mail ?
一間老人院mail 一百萬張呀？
全部腦退化簽名！

疫情全世界都衰架啦 咁都入侵侵數 美國都幾多弱智

WHO 如何能老點美國？
美國自己本身有大量醫療專家，又有龐大嘅情報外交網絡。

好快實現。mark my word

所有mail 大家唔計好唔好？
好公道！

你講乜撚呀，

咁都過撚到彈核個關（幾撚多 dems、傳媒支持佢），唔識野就收皮啦，返去讀吓 history 先，定你只讀 The 1619 Project 個種歷史

所有計票，在同日closed down 都唔計。
關咗門，唔做生意

CDC 一路跟WHO提議行咗一排，比侵屌要開關，先唔咁跟

一開始小政府的理念就係因為利益先組成國家
同本土文化好唔同

公開所有mail 票
時間，地點

如果乜mail 資料都冇，投乜？

失業率經濟問題 侵侵完全無幫助
首先打貿易戰 已經搞到幫科技大企
要美企完部搬番美國 呢個跟本身無可能做到
除非政府保貼 但你補得幾多間
又話要禁晶片出口中國
比晶片商嘈2嘈 而家又話放寛可以出口中國
大企業既發展方向從來都係跟
政府定落既長遠方針行
你一時一樣搞到d企業唔敢投資 停哂係到
打貿易戰 係美國都會傷
唔好諗到美國無付出就可以打貿易戰
疫情問題我更加唔想多講

係呀美國人好靜。
連登就最狂熱、最具視野，應該幫埋美國人投票就岩

咁又好難講架wor
當時冇理由唔信WHO
冇計
雖然都知

Trump棋差一著在離中共太遠，比個病毒入到美國大爆，低估病毒散播能力。北韓越共全部急急腳最早封關。

嗰邊個fd話 就好似屎味嘅咖哩同咖哩味嘅屎咁

選咖哩有屎味嘅人 雖然會屌陣味臭臭地 不過知道自己都係食緊咖哩嘅。而選pat屎有咖哩味嘅人 即刻會周圍同人講d咖哩好好食 睇外表呃人呃自己 不過只要有足夠多人一齊食 無人會再話自己食嘅其實係屎 最後成為新咖哩

又唔講係支那播毒？

屌你唔係扮架喎
得喇咁你淨係答我一個問題啦

係咪以後美國總統公開亂講野，都仲係非常之乎合佢地既身份？

答係定唔係就得喇

民主國家

日間點票速度同晚上關門後是否一樣？

日間一小時一百張，關門後每小時一千張！

都話郵寄票on9架啦

係呀 同埋作為總統一日到黑話係弱流感
自己唔會戴口罩（好似去到7月佢至第一次公開戴）
南方啲落後州咪聽晒佢講或者用佢嚟做藉口唔認真對待肺炎

美國人相信有啲咩法庭係會公正解決
不過老老實實 共和黨控制咗最高法院
登真係唔好開心得咁快

侵侵做得衰，自然就想選令一個。

1,2月封左啦 咪比人屌racist囉
美國係其中一個最早封中國嘅地方啊
只係冇封歐洲 都係由中國傳去歐洲再傳美國

好文分享

[轉貼]中共這次發動的全面戰爭。是準備充足的，也幾乎全押下去了。經典邏輯和法治邏輯。交互使用製造混亂。

用你個標準，登登一定pass 啦

我覺得侵亂講野這些方面係c-囉，但這個理由唔比佢連任就係咪有問題呢

係咪以後美國總統公開亂講野，都仲係非常之乎合佢地既身份？

係 定 唔係

答啦傻閪，已經特登唔打咁多字俾你spin

American civil war will come

又形容得幾好

紐西蘭人本身就好聽話好信政府 lockdown 28日都冇大型示威抗議 如果你係美國實施lockdown（本身已經冇可能）實暴動都似 另外政治體制唔同 最重要係 nz得4百萬人口 而美國係幾億

唔好講美國啦
香港本身好多人都唔警覺 特別係捱過沙士嗰班

咁而家拜登選贏咗，香港人放棄？應做則做，一係就乖乖地繼續打國際，一係就生存到另一個侵上台，你有第三個option歡迎提出唔好收收埋埋，ban橋無新橋好好玩咩

極左同極右同出一源

呢件事比我諗起當日香港班左膠泛民既嘴面

所以就話Trump唯一輸在佢係president

親戚全投biden... 仲要一個係搖擺賓州...
但係佢地都話想揀個真係民主做野嘅，有品...

美國人自己都唔做防疫
有事就入晒政府數

我意思係大口幾句就係理由唔選，但自已黨係就 POTUS 時就乜鳩都得講唔通喎

咁咪同熱狗投白票邏輯

大城市會多的人戴
講真 民主黨有叫人戴同保持social distance 至少未去到講just a flu

屌你老母係定唔係都答唔到撚就捐返入你老母個閪窿啦
愛侵力喎

答咗你兩次都扮睇唔撚到，我都幫你唔到

屌你老母我都唔知愛侵到文盲定文盲先愛侵

據我幾個美國親戚講

投Biden嘅覺得自己似區選後嘅黃絲 贏係正常 只係睇贏幾多

投Trump嘅人就好似區選後嘅藍絲 崩潰左 唔明點解 係到陰謀論盡出

#69

#69

紐西蘭全國性疫情資訊唔係政府講 何來民眾聽政府話一說所以抗疫成功？

第2分清楚因果先 係邊個帶頭將口罩政治化

佢唔9up咪冇事

佢唔9up都做唔到d咩
邊會估到歐洲會失守

Republican 信佢多過CDC 所以佢啲fans咪唔戴口罩連侵本人都中埋啦

拜登當選民主制度嘅勝利

ok sor
in 武肺we trust

biden兩樣都冇喎
都話人係鍾意偽君子多D

收皮啦
條橋咪做策反全民影響美國選民
開啓民智囉
十日前一開連登熱門一個twitter raddit戰線都冇
save12又冇
政治po得個yuu

叫你哋做策反 蛇都死仲係度得閒理咩yuu
或者象牙㙮式話美國冇責任幫香港？
而家差兩三%成件事唔同晒
twitter raddit 戰線鬼影都冇隻
twitter raddit當抗爭撚唔見晒
係呀！個天跌勝利俾你
或者靠自己快撚啲一人一把刀衝去殺雜總啦

BLM開始就應該開始感受到黎自某國既惡意
佢做緊野想你死唔係想同你deal

仲有叫人飲消毒劑呢

換咗acc?

係呀駁唔到呀無你思維咁跳脫

咁你話得俾我聽你係點得出//咩都唔關侵事 總之做得好就關侵事 做得唔好就關states 事笑死// 呢個結論未

唉...佢地話trump係 amoral....又搞唔掂疫情...

香港人真係好多政治道德潔癖

親戚係個度30年...中文就黎唔識講都錦...但係民主黨又on9派嘅癡呆biden 去打個痴線trump

其實真係一撚早唔做支那
連帶 唔信WHO黑鬼

所以先叫做初階段防疫成功

一開波信WHO 已經奶晒野

如果係biden做反而我都覺得ok
biden根本就係扯線公仔

Bernie
自膠

計呢個表嘅話我等於投咗幾票，不過淨係得香港議題講得通好難影響到佢地，其他因素佢地熟過我唔使講
(我個訪問post唔關我說票嘅人事)

即係咁，我單對單都咁難講到啲乜，我唔信reddit可以有邊個1999可以說服到人改變主意囉
最多都係正負皮人

講真識嘅話可以好容易
主要係影響中立嗰啲人

脫歐之戰都有講
自己去睇下

between
其實都講到爛大佬
睇多啲文宣

未計骨牌效應
有時一個人轉呔。嗰個人隨時又說服到其他人轉呔

xkcd無寫有無計，佢都無列到source
總之我自問做到嘅做咗，前幾個po我係講今後點算
Benford啲post推唔郁，下面好多真假FC，淨係得r/donaldtrump、r/conspiracy同r/conservative有upvote有撚用

我重點都係反駁層主話特朗普冇政績姐。

支持侵制衡支那

但佢抗疫差又係事實
只係呢樣野對我地非美國在住人冇直接影響
所以針唔吉到唔知痛

其實有同過鬼做嘢就知，佢哋做任何嘢前要傾一大輪.... 齋傾唔做唔緊要，但唔傾就走去做就一定唔得（就算做得好好都係）... 所以侵就中正哂佢哋唔鐘意嘅嘢，就算侵做咗幾多嘢都冇用
我哋會覺得好痴線，但啲鬼就係咁（9成9白領都會係咁）

中共維穩
事必畀藉口人地憎恨佢嘅主要敵人
呢啲咪聯合次要敵人打擊主要敵人

之後quit who d人又屌，如果咁信who，就唔好屌trump一開始抗疫不力

最尾果句
如果 如果
呢個世界無如果 呢回事

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

當初的防疫，佢應該想信台灣人及香港人
只台灣人，香港人及北韓，才是最清楚了解中國人
可惜，佢無學習到

就算啲鬼本身聽， 聽完都唔會戴口罩㗎啦

仲有d人由4年前佢選緊時已經唔妥佢
有咩野梗係入佢數

呢句你已經承認啲人係盲目反侵P牌仔

洗你老母咩

我講係咪事實？

你講都係事實，但同佢處理武肺不善有乜關係？
你只可以話佢衰多口on9

但點解當初民主黨話因為歧視，唔可以封關，到今日無人屌7民主黨？

亦可能係大家推理的結果一樣
or cdc 想擺who 上枱。I don’t know.
我係指，美國建制內已經有足夠有凸嘅能力去找個正確應對方法。
但係唔知發生咩事，行政當局的政策冇乜效（醫療人員和民主黨角度），trump 粉當然收貨。

佢一開頭為咗經濟唔想搞大佢
賭一舖覺得隻病吹大咗 (加上佢係偽科學L

點知賭輸咗

好似中國咁

不過佢要知道美國有選舉 中國冇

唔係trump唔trump 粉、擺who 上枱、能力問題，成個北美的 cdc 係原全跟 WHO 條線，連現在左媒最愛的 Fauci 開頭都係 no mask（左媒對邊個屌侵有運行）；係爆大獲，美國先分開自已攪，膠拿大現在重跟緊；這個係習慣性， WHO 係乜，話曬勁野，老實，唔係中國爆，應該會攪得掂